殺啊！殺啊！

分下場合啦我都唔想鬧你

宜家分分鐘真係死人唔好再搞膠post

殺到爛臭閪解放軍

電腦大爆炸!